獌狗：鏝城玩角球旗可恥，普巴紅牌係比人陰！！

Manchester is red

入黎傾算啦你

老鼠做得好！！！

自己大巴 mma 金錢足球 J歷史 咩都得 人地做一定唔撚得

屌你牙 我地曼連貢多冠軍你有無丫

曼聯又被逼害

曼無試過拉角 ？
迪比係曼個陣好出聲喎 睇到我以為係專登買返黎拉弓

而家樣樣做齊，加埋本身既4424

條友係狗竇俾人屌到仆街你又唔CAP埋

即刻割席

摩狗先係哂時間既始祖wo

講事實就叫割

又唔見當日你哋睇到利狗竇屌話文尼唔應該紅啲人屌到仆街

果陣NANI對阿狗咪又係玩的波, 屌, 自己做就得

而家我係猁狗咩?

人地波台風紀黎

爹地泊大巴就得
哥帥玩角球旗就俾人屌

你係狗

咁老鼠係曼狗咩

咁而家咪話你聽條友俾人屌緊囉

個陣對利狗講完你哋咪又係繼續屌，扮乜啫

講聲你聽姐 你咪繼續屌

而家我講完唔通你唔屌?

咁你知就俾個籮柚俾我地繼續屌

你諗下點樣屌嬴耶子先啦

成隊比人撚狗個氣急敗壞樣笑撚死 特登踢鳩人
轉個頭係咁比人射龜

對唔住呀
下場會開波就玩角球旗架啦

獌狗最叻雙重標準

佢地話自己睇波到笑 好撚唔care架

我地要送個波比佢地攻架 仲要唔可以守

唔咁樣我個角大點贏喎

輸咪輸，點似得獌狗打人

點解可以做到咁柒 輸波都算 賴呢樣賴果樣 係咁搵藉口

盲撐到咁

隊隊打獌咪撚拖時間啊 波台風紀唔比架

新+2GC 曼聯

條友講d野好撚小朋友
我唔鐘意你就唔可以做

同係出面講 唔同想人爆你閘咩

自己打足40分鐘0射門就唔係垃圾足球

而家講心態呀 有魔性既話 就算打9-0-1 都係華麗足球

其實睇波角度黎講，獌狗真係睇到人訓著

以後全部隊對獌限進攻24秒
傳波唔可以向後傳好唔好？

波都唔睇 睇精華都得 次次泊大巴唔鳩洗睇 真華麗

老鼠又爆閘

老老實實 就算玩角球旗都睇得好開心 俾人玩左幾球都拎唔返個波黎踢仲好意思屌

主場比人禁屌足成個上半場

原來要順你意架 睇得自己太高啦死獌狗 點撚樣踢關你撚事咩

講到被人逼住睇，咁唔想睇咪熄機囉

100步笑50步

怎麼才算贏曼聯?

唔制呀我要睇曼連贏波呀

真係好撚好笑
好似我樓下d小朋友咁
唔比！唔比！唔比！

1. 不能在臨完場用角球旗戰術

高汁

比fa迫害 daddy好慘

攻果陣要全隊過半場，唔係就吹三秒違例

惡撚到角球旗戰術都唔比玩，真係賤種黎

其它隊唔比玩 獌狗就可以玩

平心而論鏝城玩角球旗好勁喎
玩足分幾兩分鐘
證明佢地果套傳控真係屈到小範圍都猜到

你地有料贏到曼城都可以係到磨架
問題係你地垃圾，連磨既機會都冇 只可以係屋企磨j

又迫害我曼

獌狗柒少陣啦😓

又踢殘人地 影都冇呀

比迪布尼瘋狂轟落班獌狗到出界 果幾分鐘好撚好笑

呢d先識玩 球商贏晒

曼城唔夠曼聯勁先做呢D小動作

咁又係我地要用小聰明 邊似人地明刀明槍打柒我地

平時冇乜睇曼聯
但琴日慮卡古真係唔係一般的廢
利申，一場大師

俾啲曼狗玩角球旗應該10秒就甩波啦

玩到羊要一野踢落去
仲要屌隊友唔埋黎幫

連史達寧都撚到狗

普巴俾人害， 普巴睇住人地隻腳黎踩下化

cap個別獌狗留言就代表全部獌 ，跟住成班傻鳩上面起曬哄

ON9=假曼

佢勁左好撚多

黎啦黎啦 割得幾快

之前你笑鳩其他隊果陣唔見你講呢句？
屌你老母番去幫老母執骨啦

果條傻西最鐘意講呢句

無話佢假獌，只不過實有唔同睇法，係見你班傻鳩將佢一個人既諗法代替曬全獌狗好笑姐

好肉酸
岩岩先講完軌唔係捧車係捧鏝
佢咪又係cap一兩個

對唔撚住囉
下次出po前問曬全部利迷認唔認同先

你地又針對獌連

講真,足球比賽真係好憎人地玩角球(我係鏝迷都係咁話)
但今場真係笑到仆街,跳出跳入你都拎唔返個波真係撚狗咁撚

喂, 件熊餅快D出黎又割席啦

對獌聯唔準角球旗, 咁樣限制人踢法, 你不如叫般尼唔好踢死守

你獌狗唔好再泊大巴啦

獌連泊大巴係正義
其他隊死守係可恥

自己泊大巴叫戰術, 大SAM泊大巴叫19世紀足球

上半場成40分鐘係度擺大巴，結果臨尾怨人哋玩角球旗

明明落後咗之後啲進攻打得好好，但死都泊大巴

b施華入左禁區都要扭返出黎撚過

好撚癲, 獌狗一句唔準, 連榜尾弱隊都叫踢主攻

風紀嗎

呢兩個標題有少少似

獌狗：鏝城玩角球旗可恥，普巴紅牌係比人陰！！

軌：有利可屠

史達寧咁撚勁緊係撚到狗

唔係盧生送禮，丁應該又絕殺

mon post咁得閒

唔系牙 好老土成日出呢招

高登時期個個都十卜我地摩蛇泊大巴架,點解個個都咁忤逆

大巴贏咪神
大巴輸咪柒

以前佢作客強隊大巴
而家進場大巴不特止仲要對利狗都縮晒入去

咩叫睇波角廢3，我見死獌狗比人射龜睇得好開心
仲有撚羊發脾氣踢丁力個個谷鳩氣個樣睇撚到我呢

以前underdog 踢大巴係有腦，沉得住氣，
而家拎住到咁既牌都大巴叫無恥，唔要面，明唔明牙

成千億踢大巴, 你叫般尼情何以堪

講真踢成咁 洗鬼咁貴請摩連奴 搵佩利斯教都得啦...

比哥狗渣住獌堆人打既話一定差好撚遠
RASHFORD MARTIAL呢堆潛質一定好過丁力先

岩啊，摩狗咁多年隨左ozil,同巴哥，識得用邊個進攻球員？

巴哥哥斯達哩D咪岩摩佬 力量型前鋒又可以自己搵到食

暗示魔獸盧卡古唔係?

做獌狗無問題做得太柒先係問題

雖然我好撚憎摩狗，但佢去蝗前用攻擊球員都還好
林柏、史尼達、大米等等